廢老卡失效 點算

用廢老卡係沙田入閘 d垃圾閘機冇聲 個閘又推得郁
以為拍左卡
但出閘個陣話失效 點算
如果我出左閘再拎去客服整 會唔會比人捉
利申 差一日65歲

整過 冇事 咩都冇問

你係閘入面整定出左閘先

你幫行動不便的爺爺整咭咋？

你同佢講張卡係屋企人既

跳個快既

你爸爸同你一齊搭，不過隻腳唔方便行去cs到姐

閘出面

早幾日整過卡
我串番個職員
話都唔知係咪你個閘機壞 搞到我阿爺而家用唔到張卡

Pish

好 一陣幫呀爺整返張卡 唔該哂

建議後生嘅客氣啲

次次唔見飛後生嘅都好nice咁放閘